721見

雖然我自己係岩岩玩連登P牌中佬，我剩係想同你地班年青人講。。。
721見，不分化，不割席！！
我身邊有好多中佬朋友都撐你地

推

推完落街食宵夜